其實六合彩只係一個難中d既射龍門

大家同唔同意

啱呀
如果唔係唔中嘅話,其實係一定會中

都係嘅！只不過足球的龍門係睇到，六合彩嗰個睇唔到，要鳩射

只要買岩開個六個字，就一定會中